淡水

分左手可以點？

冇得點 鳩鳩下一排自然冇乜野